睇完片可以想像到心穎係床上一定好淫好主動

一野拎咗安仔碌尻出嚟
跟住就用條脷䑛龜頭
䑛到咁上下就將成條肉棒含入口中
一面含一面對眼望住安仔

當心𩓙feel到肉棒係口中越漲越硬好要爆漿時
就騎上安仔身上
將肉棒放入自己洞穴中

跟住連登仔可以想像到

AV 劇情大把

實情 望真d係蔡一智幫緊你含

射哂入去
之後再嚟多Q
顏射我啦

睇字射左

賓穎咁攻心 應該會針對sammi弱點
洗面奶 乳交夾爆 胸射

快D夾爆